舒利亞：賽季未完紅軍不可稱王

英格蘭一代中鋒舒利亞認為，英超球季一日未完，利物浦都不該提早封王。

「如果，只是如果，球季無法完成的話，你可能產生贏家或輸家。」前英超神射手舒利亞（Alan Shearer）在專欄寫道。英超暫停之前，利物浦獨佔鰲頭，榜首優勢達到25分，但目前情況來看，球季至少要暫停要4月3日。 「當然，這情況很可怕，對利物浦亦然，但這是唯一的結果。」49歲的舒利亞退役14年，曾短暫任教紐卡素，近年主要靠講波維生，「同樣地，賽程未踢完，就不應該有降班隊或冠軍隊。我明白，這樣說對紅軍實在太殘忍，但比賽就要公平。」

紅軍上一次贏得頂級聯賽已是1990年，當年英超尚未成立，全球利迷正期待首座英超冠軍，豈料因新冠病毒節外生枝。

舒利亞死獌狗

近年主要靠講波維生

OK

真係得啖笑，講撚到佢冇野撈咁，人地有咩收入唔通要話過晒比記者聽咩

兩年前搵緊40幾萬磅一年"維生"

The former England footballer earns four times as much as BBC Sport's next highest earner, his Match of the Day colleague and fellow ex-striker Alan Shearer, who is paid between £400,000-449,000.

有撚用咩
無人尊重佢

今季目標6月30日踢完

連尼加講波一年搵1.75m

連尼加真係幾型棍

香港傳媒水平真係越嚟越低，維生

可惜踢波瀨屎

講到好似潘文迪陳偉豪個 d咁

400幾k係講緊剩係做match of the day呢個節目
舒利亞唔係個個禮拜都做，連尼加就個個星期都係佢，所以搵最多

好似都唔少
嗰陣話菜肉魚好似十萬一個月